想同主診醫生造愛

你個名都話咗你知冇可能啦

gay

打你高劑量麻醉針
再姦你屍 中出你屎眼

我有病

精神科？

每個月最期待著跟她見面